「真•監獄風雲」你問我答

入咗去幾年，剛出嚟再發現連登。

監獄事，你問我答

樓主因為咩事入去？一日三餐食咩？

入面多唔多打鬥？
懲教班垃圾會唔會收受利益幫下d犯咁？

風化案入咗去，有冇特别招呼？

沖涼喺咪打架嘅最好時間？

點解決性需要

跌番梘會唔會出事？

雞翼好唔好食

咩事唔多講，其實食野無乜特別，但宜家見到橙就驚

肥妹仔

其實無乜分別

咩黎？
肥豬肉？

屌9班懲教會有咩後果？